做緊miniso，你問我答

答到既盡量答

做盛行?

你話呢

我想問下，面試佢會問啲咩？因為過幾日就去面試🙏🏻

都係d普普通通野，問你知唔知公司賣咩，5分鐘內就搞掂

咁要點答😂乜都賣？

我求其答都無問題呀。感覺上佢地好似好等人用

咁仲會有咩問題？🤔

同埋係咪真係要$200按金買衫？

有冇人做緊講吓點樣